我唔做勇武了，返去唱歌

利申：上次發夢衝最前，帶住一班手足上

敵人反對就支持，敵人支持就反對，唔記得左毛主席智慧？
封鐵，唔出不反，極早出TG，都係想冇人再遊行，無法表達訴求。
點解派臥底燒野放火？就係嫌你唔夠激。

裝修燒野對國際戰線有咩影響好多巴絲分析過，我唔係咩高人，我唔分析。

我好簡單，林奠想我做乜，我就掉轉做，根本都唔洗諗咁多。

今晚唱歌歌，玩面具人鍊

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

我好撚蠢架，睇唔明咁多分析文
總之我就包拗頸

十月二？

衝衝下見你咁鐘意，掉個轉頭唱歌先

全民㩒爆atm

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

睇住咁多手足嘈到面紅耳赤
真係大愚弱智

推~

我要瘋狂唱歌

一齊唱~

手足唱首歌食下好食既黃店玩一日先

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

唱到佢幾時變陣，我地又變

【「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援】⁣
⁣
網上在這幾天有很多論調，指「勇武應該退場休息，讓和理非接力」。我們不相信這樣的話。這句話暗示了一個前設：兩者是可切割的個體。然而事實上和勇兩者一直都緊密不分，街頭上沒有勇武派或和理非，只有一同頑抗暴政的戰友。⁣
⁣
這論調更可笑的是，它企圖讓抗爭回歸政府根本不屑一顧的非暴力路線。先後三次過百萬人的大遊行亦動搖不到權貴分毫，談何和理接力？何況，政府絕對不會讓交通運輸配合我們再次發起百萬級的大型遊行，也不會因為我們「自稱」和理非就放軟手腳，在現場恭候我們的只會同樣是警棍橡膠子彈和催淚彈。⁣
⁣
因為遊行也是反政府活動。⁣
⁣
他們要的是鎮壓、要平亂，壓垮勇武後自然是進一步壓垮和理，如果我們繼續呼籲勇武手足「休息」，最直觀的效果就是街頭只剩下較易驅散和拘捕的和理非手足。當和理非們也節節敗退後，政府和軍警就可以大肆宣揚勝利，屆時我們的敗因正正是自滅於人前。⁣
⁣
政府最擅長且從未間斷過的事情，是散播恐懼。濫捕濫打、告暴動罪不行，就用新屋嶺私刑；新屋嶺不行，就用大規模封鎖交通迫使市民作鄧寇克式逃亡；鄧寇克不行，就祭出緊急法，有實無名地實施戒嚴和宵禁，所有目的都是為了嚇退我們。但這些手段統統失敗後，他們想出了新的招數：四出散佈流言指再升級會流失美國支持，刹停人權法案的通過。人權法案固然是很多港人當前最大的希望，此流言的目的是藉人們害怕失去希望的心理去營造溫和與激進示威者的分化。⁣
⁣
但關於「流失外國支持」的爭論是個偽命題。昨天英國衛報的報導直接以「A battle for the soul of the city」標題形容香港的抗爭。華盛頓郵報的標題亦指出「China is wrecking Hong Kong’s ideals. And it only has itself to blame」而金融時報更指「Beijing will have its revenge on Hong Kong」 ，國際輿情對香港人仍是愛護有加，所有矛頭都不見示威者，而是劍指北京。我們依然走在正確的道路上。⁣
⁣
國際新聞是一條極待開闢的戰線。這並不單純指我們要向外媒消毒降溫，而是我們要將外媒真實的聲音傳回自己人的耳裡。身為和理非，我們要做的決不是勸勇武降溫，而是盡所有辦法無孔不入地搶佔輿情，替他們正名、維持士氣。絕對信任前線之餘，也必須讓自己成為勇武安身立命的依靠，別教他們沮喪。

手殘 依家改翻了唔該曬ching

推

同意
仲有去㩒錢 唔係邊度黎買野

弱智post

太古戲院對出 誠品對出 已有狗車standby
小心提防上下出口包抄

既然香港金琺體系咁撚穩健聽日去撳錢

金融, 自膠